騷逼真係好淫蕩

五戰四負

摩連奴真的是無辜

幹死曼聯個小騷逼
操死你

Mayúscula

又袋三分